蕭生：港版國安法初步曝光 法官交由特首指派 官員辯駁毫無邏輯

蕭爺爺幾乎同步分析 跟得好貼